明報頭版，無人死亡！

手機影得唔清唔楚

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

其實佢fb有

同消防口供不對⋯

cctv 證實 有拿過cctv出嚟咩?

CCTV....明報點攞到

我都希望係噉，但真相呢？

本報翻看荔枝角站B2出口外的閉路電視片段，查證當晚經該出口離開的傷者共7人
死者可以係無去醫院
只有太子cctv先可以清楚睇到有幾多個人

紅媒
咁要唔要去東方、CCTVB問佢咁有冇copy？ 應該唔洗問

任何新聞媒體都可以檢視該站CCTV ?

Sorry 唔係想批評巴打，
不過我睇返佢fb貼嗰份頭版，
巴打你似乎標題黨咗，
或者過分解讀咗？
佢應該冇講有冇死人，
只係證明咗荔枝角站有7位傷者出站，
其餘佢應該冇否定到。

不過有提到有人從文事索償，上到庭應該要係庭內公開CCTV內容。咁等開庭啦…唔駛搵住同數幾多人。

地鐵站有好多袐道 月台下面 職員通道 停左站咁耐 可以先放鐵路入面有間房
處理屍體都未必經荔枝角走（佢仲要得b2一個出口cctv)
比我係黑警 一定先收好屍體等夜晚先處理

唯一可以做證只有太子站cctv

佢咁寫，應該算係佢誤導人！

佢冇寫cctv點得到

標題錯
P牌 blocked
不推文

呢點仲鬼 既然可以拎荔枝角出口cctv
點解唔拎太子cctv?

仲要出篇咁既文 標題帶有極強誤導性

明報拎咗cctv都唔公布天下?

明報

其心可疑

荔枝角可能只係運送受左傷既傷者
死左既未必係荔枝角/ 經其他通道

咪就係囉！
咁明顯係份報紙帶誤導性
上面D人仲話我標題黨⋯

未公開cctv憑咩要人相信？

明報不可信

荔枝角站只證到有幾多傷者經呢個站出去，唔代表太子傷者只得7個
寫清楚好嗎？

721 831

屌佢老母佢睇過cctv呀
定係收撚左共產黨錢賣頭版廣告呀

????

去明報拎cctv

點證明七傷者送院

話荔枝角站外啫
冇話真係黨鐵俾定係地面商舖俾

愈描愈黑on9

當局稱當日傷者均以港鐵專列由太子站送到荔枝角站B2出口上救護車，本報翻看荔枝角站B2出口外的閉路電視片段，查證當晚經該出口離開的傷者共7人，人數與消防處公布脗合，當中有人以繃帶包頭、躺在擔架牀上不見動彈，亦有人雙手疑被綁。

7 個傷者經b2 走，唔代表7 個傷者送院。
乜離開地鐵站就一定係送院，
乜送院就一定要經哩一個出口？
乜死左人就唔可以收埋先再數，咪數到7 個可以見光

我知7個茘枝角，太子幾多個先係重點喎？

點解佢可以翻查到cctv?咁做咩唔翻查埋太子站？
另外，有其他消息指係消防帶走左嘔白泡傷者，姐係唔一家去左其他站啦

會唔會係cctvb

邊個有cctv

佢模稜兩可暗示，你就攞黎做標題
蝕底係你

太子月台同大堂cctv呀屌你

又想誤導人

講咩都無用，拎片出黎公開比全香港人睇

袁木日報

明報越係咁講，越可疑

公開cctv

封左48小時 玩乜都得 想去邊出就去邊出 除非所有站都有記者守

越描越黑

明報黨記無一個無辜

點解要第2個地鐵站嘅cctv 證明 咁撚鬼
一落就知太子一撚定有野 唔係點解唔直接比太子

明報有睇過cctv
咁肯定無死過人？

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

而家唔係講果7個呀

明報話無人死 = 六四 2.0

班編輯記者腦裝屎咩

假設A君不幸即場死咗，一定會即荔枝角B2走？唔搵救護已經係鍾意點處理都得

我要太子，你就比荔枝角我

p牌不了

明顯有誤導成份

搵人查下死者
死前有冇去太子站或被捕咪知道
唔洗估估下

冇講死者送左去邊

老老豆豆 死左都係要送院

睇內文，明報似係拎到地面商鋪CCTV，唔係拎到黨鐵CCTV喎，B出口方向應該有餐廳同7-11

死p牌仔

64都冇人死亡四川大地震都冇人死亡

明報要吃屎了

有記者9月7訪問到有人朋友831被打死 父母要求屍體但被軟禁

唔好講咁多，拎出嚟睇過？

明報

咁多日 如果有人死左 咁死者家屬唔出黎同公眾講？ 定差佬捉晒死者全家 滅埋聲？

我屋企CCTV都影到!!!!

明報: CCTV 證實荔枝角站無死人，但係太子站就......

荔枝角肯畀，太子唔肯畀
仲鬼！

係咪尋晚封站搵演員拍架？

標題黨

雖然明報都寫到唔清唔楚

非常時期，保持對任何疑點既警惕係理所當然

但明報除左社論呢幾年紅到嘔之外
應該仲係新聞要求偏高既一份報紙
高蘋果唔只一個level

當然，大家都要等太子入面既cctv

報社可以睇党铁閉路電視錄影有冇人可以解釋咁蘋果立場都睇得啦

1日之內有成10個人跳樓自殺，跟住今早又有浮屍…黑警真係當我哋香港人係傻喎

荔枝角站無人死唔等於太子無

片呢？又作故仔

此地無銀

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

明白哂 繼續查

垃圾

睇清楚d啦 去攞到荔枝角ja
仲要係站外呀

標題黨

出口！

站外！

突然間諗到D野

就算攞到CcTV 都唔會俾大聚睇到，係法庭睇。
咁少人睇，會唔會睇漏眼。仲有，法庭到時唔係針對死者問題去睇 會唔會咩野都無發現

第一cctv唔係太子站
第二佢無講過話無人死亡
巴打出文前請睇多幾眼

本報翻看荔枝角站B2出口外的閉路電視片段，

可能唔係mtr既cctv 係附近建築物但影到b2出口既cctv

8964

無嘅話，咪公開幾個站cctv囉！攪咁多做乜

太子站RIP

明報作者

原來傅媒有權力查閱cctv
咁太子站站內呢
點解局部性公開一個出口嘅cctv啊

太子站一定有問題
班仆街中共軍府
指鹿為馬

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

樓主標題黨
佢都係話證明左送院